[深夜西波第X擊] 車路士 vs 韋斯咸

今晚屌西！

見到西陣唔想睇

今晚奶西就有份

今晚西波

西波西時間

葉劉上線囉~~

anyone but 撚狗

留名等睇撚狗又左雲拿右美隊自斷雙臂

lm

各位早晨

8點半車區：好彩無睇

小心有牙

又要作賤自己

好眼瞓呀屌

精神D！！！

TRUE BIKE 報到

林狗我屌你老母乜嘢陣黎

車仔直播

港仔主持 支持

點解我仲未訓

撐下盤 + 大

今場譚狗會入波

犯賤起身睇西波

好撚眼瞓

真，又凍又西

希望mm老公今晚放水比我地

今晚要W呀仆街

Pulisic hat trick

好想重回勝軌

想屌西

又起左身睇西波驚唔睇有排無得睇

dllm又左timo右美隊

Mendy又派膠

車仔2比1完場

啱啱開波大家都燈力驚人

係咪買完返嚟就一定要用
屌你老母又雲拿打翼
仲要出廢譚

輸鳩梗

Ca又打右

唔知撚狗之外今場邊個做罪人

又timo打左

佐狗鳩射有冇入過

又自廢雙翼 左雲右美

唔爭氣
開咗嚟睇

Timo應該攰到仆街又冇態 仲出佢

西咸入波未

Dllm又係ca打右

又自咬

傷翼完到傷閘

仆街啦 chilly

對面有冇安東尼奧

唔洗踢了

chilwell

屌你
又傷
幾時請番d正常教練團

傷完翼傷閘

屌，膝頭落地，望到都痛

唔好有事

對面條友19到

出艾馬狗可以熄機

呢下傷關教練團咩事

油狗冬窗課返兩億先啦

準備出阿朗

意大利正選左閘

今晚兩隊進攻方式

傷出去訓算

廢譚加廢翼 再傷埋捷

牙飯勁撚到。。。。。

Cls

傷翼齊飛完就傷閘齊飛

無var睇

幾有心思

好彩毒走得切

飯

飯狗勁撚到

飯狗finishing咁勁嘅

差d輸

偷我雞

今場係咪驗貨日，所以牙飯踢得特別勁？

醒未呀 屌你老母

屌你老味差啲輸

mendy氣場已經用完

飯幾勁

冇傳中入波？唔係頭槌就唔係傳中架咩

咁踢落去輸鳩梗
見到個陣都唔撚開胃

冬季可唔可以買飯返嚟同MM互含

Chilly唔掂啦

冬窗要買牙反 翼 閘

捷玩完

今場輸鳩緊啦
成班發夢咁

Legend Emerson

再見了 2隻閘收皮

飯俾俾面啦

捷收埋皮 唔洗睇了

屌 林伯可能射左
下年買硬佢

捷

Chilwell

換啦仲死頂

冇哂閘出波，撚狗又可以逼害豬了

屌

施華

c wa

壽星仔受傷

泊巴士啦

Silva

捷都無埋

cwa

Jed

仆街了

。。。咁都有

1 0

傷就換 唔係傷幾星期就死

泰大佬

捷成日都拗柴

買D人番黎傷多過踢

後衛入波多過前面

caw

竟然可以空哂任頂

本身前面已經碌柒
今場準備俾人456

今年角球已經入得多過上年

c wa火箭頭鎚

C wa

美式足球戰術

CWA

happy 單擋

因為斬嗰個唔同咗

一起身就傷捷 快車期又可以收皮

施華頭鎚勁

呢招有用
豬都受惠唔少

希望捷冇咩事

Cwa空曬既

平時係咪淨係訓練角球

今年角球轉換入球率好撚高，兩個中堅都有入球能力好撚痴線

8球角球入波

原來捷傷諗住熄機訓
點知cwa 入波

拎返摩西返黎擦角啦

占狗又傷 捷狗又傷 1:0都開心唔落

又靠角球

差啲

有時係其他人幫happy單擋

佐仔

雲狗走快咗要收步

呢幾下組織好靚

應該小傷啫，當輪換兩場囉

佐真係有佢嘅作用

譚狗又攤麥撚野手呀

mm交得幾靚
無人接應到

哇猛呢下好撚可惜

真，點會嬌排先過佐，撚蛇都唔識波

佐呢下好屈

雲狗波都控唔掂

唐

屌你老母
雲狗又拎失

雲狗小兒麻痺咁

雲狗

雲狗真係搞唔掂

佐狗今日俾波咁有威脅

咁耐都唔吹

佐勁撚到

屌雲狗啲基本功仲差過富咸班撚樣

球證應該睇唔到

但又真係入到要人睇var嗰下勁

有出到咩

佐今日好勁

應該係想比佢去哂再var

屌你咩閪女人

佢梳理係好好但係人地一擺鐵桶陣就useless

佢英超球證算係最好嗰幾個黎 睇親都好準下

3中堅咁 2個出球點

成條門柱阻住，睇條毛

上季好少呢啲波

有佐終於有番啲長傳睇

飯狗

飯想殺美狗

暈喇打邊好能浪費

飯：屌你美國佬搶我老婆

咁樣對未來隊友

後面3中堅幾正

雲狗 唔撚識打邊...
比佢踢番中間啦好嗎

珍 佢打RB都係單頭

拗柴通常都係抖一星期啫

Now呢個旁述咁悶催眠

2個出球點

飯：帶我綠帽 仲唔踢死你隻美國狗

果兩隻傷殘翼好返哂先有機會

艾馬狗鳩放直線俾佢就得Timo打翼得呢個玩法

阿...藍戰士波阿呢球 講D鬼唔知阿媽係女人既野

毒毒

毒毒次次做last man都仆街

毒

First touch 差
加上頭先有球望都唔望就亂咁斬入去

3大長老出齊譚唔敢攤手

有佐好似多啲做波

打邊已經好耐冇入波

毒毒又最後一個跣腳

簡迪即刻嚇醒你

簡狗 次次守呢D 角球 反擊成鳩日洗腳
隊長

簡迪躝

簡迪呢下我諗起夏神玩謝阿森納果球

簡狗到底想仆幾多次
次次last man都咁

今次mendy終於無出迎

佢唔係第一次 成鳩日跣腳

艾馬狗又踢得唔錯

Kante

可能cwa係到旁住
暫時睇好過以前啲波

佢係做last man個時先會咁

Ca右邊無料到
又要左邊引球推進
又唔用ca

個場到底有幾跣

不求有功 但求無過
佢有幾多料大家心照

今日個地好濕？咁多人跣腳咁好笑

寧願雲喇左 ca右 200IQ 究竟諗緊啲咩

易d比rice剷草回歸

azp

上季打阿狗咪試過

AZP

亂到

Azp

係咪右邊一定要係斬波好啲嗰隻好撚鳩

開始發波瘟了

越位都俾人咁樣呃個角

成堆藍衫跟住個波走

屌嚇撚死

人人派球膠

沙蛇遺產

雲狗打左右都廢 咁樣唔比ca打返左邊真心on9

雲拿打咁多次翼都知咩料啦
屌你老母林狗 放阿朗仲撚好

CLS亂到

上場失波都係俾人呃角
有得做死車點會唔做fa

咪癲

打左20分鐘好波，餘下時間又係西

輪住爆炸

咁都好

Ca 左可以落底 去返大位射又得
雲喇淨係攞嚟爆邊傳中算啦

換左邊

開始有西波味道

放呀朗不如放你老母落場仲好

而家越位好似俾哂var判咁
D旁證就諗住唔舉就唔錯咁

除咗球角球
其餘時間都唔知踢乜春

依家開始計雲狗失幾多球會唔會太遲

恰老人家

一嘢廢哂兩邊，講擺雲打右鳩爆落底傳中未算囉，波底差仲要人做咁多嘢

人地炸2球遲早自爆

屌你老母又西波

屌廢撚到

完全唔知踢乜撚

前面幾條傻鳩hold唔到波踢撚

潭

Wener ca終於換返位

屌，開始冇form，個節奏係人地到，西撚到

韋斯咸用咗豪哥嘅戰術
越亂越好

美隊差啲

臨尾香劇本又嚟啦

撚狗都係咁

美隊

美國狗順勢跌會唔會有12碼

半場應該就1:1

艾馬狗屌你老母

艾馬狗全程望波

美隊1v幾個能力好鬼勁

辛苦哂華叔

Cwa生命足球

除非場場都戰神mode 唔係都carry唔到隊閪波

timo爆又唔夠膽爆，波又hold唔到，剩係係邊路無球跑動有咩用

好彩唔係爆袋

愈踢愈西

成個中場高波俾人恰冇人執second ball

傷多過踢z22又係

換左隻timo上cho得唔撚得呀撚狗

佢同譚可以一人拉開一個俾美隊爆少兩個人都有用嘅

Sleep
垃圾車
見到咁嘅勢都知輸硬
聽日睇比數算

攞返個波即刻又失返

入完波反而鳩踢
0節奏

timo 有位走又無人比直線

防守啦tam
投訴

有撚排捱 過往經驗實比人追和
跟住打唔起 輸9埋

Kante 比到呢d直線就唔係kante

垃圾車好多下都係幾個人去追住個波跑，但係又搶唔返個控球權，有逼冇搶戰術又返返黎

其實Timo都幾慘
成日走啲位唔知係太偏定係中場唔夠大膽，成日都比唔到位佢走 有時佢走得幾靚

總之一定入唔到多粒
一係和一係輸

個個都要帶下先

上半場入唔到多球
下半場等含撚

隊波無人識比killer pass

佐狗比到既 但通常反擊第一下都係毒拎波

jor同azp 15分鐘後廢到

同埋隊波好似冇人做到控制節奏，今季睇咁多場波真係主宰比賽得作客西維爾果場，其他都好亂

冇咗隻左閘 左邊收哂皮

所以其實未必係Timo廢 反而係個供應出問題

飯狗跑得咁快

Cls今日飯咁勁

後生仔呀嘛

有 不過傷咗

比人撳住屌

Timo廢撚到

屌你老母 雲狗

屌
咁都唔入係咪on9

今場sarri ball?佐企位同中堅平排

同垃圾無分別

屌你老母timo

屌你雲拿

屌 雲拿

屌 俾timo

咁又唔入

冇右腳

飯今日真係踢比撚sir睇，踢得咁勁擺明就同撚sir講快撚啲買我咁

屌!!!!!!!!!!!!!!!

azp讓一倍路程都跑輸

死撚咗佢啦屌，隻左腳廢到

廢到

當我冇講過

咁都入唔到

屌咩

屌你真係垃撚圾

係咩

屌你老母垃圾
幾多場無入波
哩d 機會都可以唔入

.....雲狗水貨

雲拿係乜撚野事

Timo腳軟

暈喇

係咪on9 timo

佢開季果排打正前係幾好
係打翼就垃圾 不返傷哂d人都無計

廢能到 兩億戰車

德國水貨

江交拿滾回ViuTv

出cho 未

仆街啦雲拿 屌你老母莫拉達黎

覺得俾tam入到

想點樣

咩話？

係咪廢撚到呢D餵到埋口既波都食唔到

其實呢球美隊遲交左既

繼續吹奏雲拿條垃圾啦

高普見到 實笑到gapgap聲

雲狗今年還返哂上年賺嘅xg

射近柱好撚過啦屌

莫拉達都叫勁咗半季

Werner again

不過老實講 ca傳得有啲差

個射門

本來2比0輕輕鬆鬆 屌你老母又要挨打

依下有排俾人笑

大大力抽埋去都入啦，諗住通人坑渠，有冇咁廢呀

咁都射唔入

女人達起碼有頭

咁樣入唔到2：0 又埋下1：1 或1：2伏筆

抵撚死

佢好幾次都係省中龍

唐狗 out

衰過morata

好似都唔只呢下
前幾場果下空門飛機柒好撚多

越睇越谷鳩氣

屌你老母將雲拿同莫拉達比較你地又唔gur
呢條撚屌分分鐘finishing仲廢
承認事實啦車迷 呢件只係一個少d約位 快少少既達子

之前做中堅賓柒到地裂

唐狗今季已經好撚多球呢d

又傷

點解看台上可以咁多人唔帶口罩

CA都遲交左

timo真係錯失過好多次

佐換kai啦

同埋交得有啲差

Timo 咁都入唔到
一陣就會比人追平嫁啦

寧願佢射埋

鬼佬係咁架啦
前排2000人入場唔係分開坐 而係聚埋一堆

timo平時訓練有冇練單刀，埋門同finishing架

暈喇使唔使學莫拉達睇心理醫生

雲：射開kepa中龍就入

呢球唔係省中龍咁簡單
係門前發軟蹄禁錯x傳波

因為呢球唔撚入 最後比人CUP就搞笑

達子係心理質素差搞到廢
雲狗係真心技術廢

韋斯咸勁左好多

半季計埋有冇十球miss

西咸攻守都勁過垃圾車
同椰子交換算啦

笑定先 劇本黎

2件德狗水貨

其實係我地廢左

艾馬臣扺俾人雪
你老母 次次 55波 佢郁都唔郁

下半場林狗準備俾莫耶斯玩弄

艾馬狗防守真係放題級

Timo........

是誰風裏雨裏一直默默守護在原地

林伯特走啦， 根本無Ziyech=無Plan B

靠既就係超強大既角球戰術斬死對家

如果入唔到根本同上兩場一鳩樣，之後比人一個反擊收埋皮

根本係運動戰上林狗就係無料到

完半場呢球單刀miss又係伏筆？

60分鐘比人追和
80分鐘開始心急撳屌人跟住輸反擊比人絕殺

雲

撚狗呢條垃圾真係教多一場都嫌多

雲狗既第一腳同最後一腳都係得啖笑

中場組織唔到進攻

林狗躝啦屌你老母

睇到好撚燥一隊波要淪落到咩地步先至要場場靠死球開齋

Werner 係未中左隱性武肺驗唔到

全世界都話要俾雲抖一兩場

如果夏維斯打番利華水準，中場應該會流暢好多

CA拎波果時雲拿起步幫佢拉後個中堅 果時交應該係offside 到差唔多禁區頂雲拿收步先交其實時機好岩 正常腳面攞前就趟遠柱慶祝啦 邊諗到佢咁on9拎去左腳 weak foot 又冇力 唉

佢有啲信心危機

最弊打唔能到

果個後衛黎睇波架 艾馬臣

領先都覺得閪波
生波無板斧 1001次機會又炒粉
對手現位同second 波 係響車之上
爭勝心都明顯有分別

射術差呢味野抖10場都冇用

人地賣左之後都係咁順

好彩施華同佢溝通到，起碼可以屌下佢

見到佢用隻左腳控
之後lunlun盡盡咁就知出事

好明顯睇得出佢信心有問題
遲早好似女人達咁

真事，以前睇防反都幾撚爽
有生波睇
依加下下都係死球

但佢係利記打假九

要餓下波

其實嗰球譚點解會向中間走 佢唔咁做 美隊就唔洗交可以直接射

添毛而家下下攞個波都鳩毛kick腳咁
睇見都辛苦

好似好耐冇餐士咁 腳都震埋

依家都有防反但係預咗唔入

無椰狗可以廢2,3班波
證明撚狗真係由佢地自動波

佐仔好撚差無人講？

佢間唔中有中場推進同傳送，而家無曬，搶點都唔積極

德甲專俾前鋒刷數據，亞依，艾卡沙依啲都可以係多蒙入球如麻

成隊都好差
總結林狗躝

其實換高會好啲既

進攻連最簡單既one two 疊瓦都做唔到 雲拿進攻黑洞黎防守睇個勢唔頂得耐

諗返起對上一次射得靚果球就係 拎遠柱拎到勁靚但係off少少side 果球
之後就未見過有一腳係射得好

前幾頁先讚完

得番2個名額

Kovacic
Havertz
Odoi
Giroud

Kovacic 同Giroud 換黎比較有用

之前咁岩有椰子幫拖先叫順少少，根本教極都冇form

袋狗換添狗好撚過

55‘ 高換佐 袋換咸 水貨正前
70’ 豬換雲

咁易俾你估到仲係撚蛇

佐仔有佢既作用，後場啟動點
但今場對面個個爭贏second ball
埋身又輸

好多場都係打自動波，勁極有限啦

一單刀個腦就諗起球楣底波

Havert 基本上係等佢打慣之後開竅，所以無論點換佢上黎都有風險，係睇林伯博唔博

除左cwa mm
成場無個好

得番2個名額

得番兩個名額

德國孖寶

啱啱嗰吓真係離譜
空曬你走去射正落個龍到幫人地chok數據
快撚d去死

簡迪依場同法國對克羅地亞果場有啲似，俾人下下放高波，完全搶唔到個中場

佢都有時間控，但控得好差，太貼腳發唔到力

寧願換走佢出cho 算，d 把握力同控球廢撚到

我幾肯定佢唔係想通渠佢係鳩射

佐邊忽差？分咗幾球靚邊做側擊啦，
毒毒打防中果陣都冇呢啲

依球俾艾巴咸真係好啲，正面對龍可以睇住嚟射

頭十五分鐘就係 之後係咁俾人迫甩

覺得比譚射應該入左

想通渠啦明顯
上場定前一場都有球差唔多

睇到佢一控死左個波就知一定柒射

你知我知單眼佬都知
係條德國唐氏水貨唔撚柒閪知

下半場開始
準備比人反cup

兩個位都靚嘅

佢左腳同椰子隻右腳有得揮

又係儲換人名額嘅時候

艾巴咸d高波爭頭好差

譚呢D位一係轟一係拎窄角
雲狗咁樣想通渠真係做多左

雲狗越踢越沉
拎腳波都柒

雲狗又甩含撚啦

唔好攞豬蛇嚟比，正常中鋒高波攞到2/3成已經合格

成班係咪未食飯
球球長傳都差咁d力水

Tammy打翼

15分鐘後廢到
企喺中堅後面
攞到波都做唔到任何野
又係咁交失

對面卡士維幾勁
點解無咩大會收購傳聞

譚呢球出得幾靚

豬蛇冇得輸丫嘛

雲狗lan

阿巴咸個樣
比佢吹脹

咩事得車d人係咁冼腳

換走佢啦，唔好留係到出醜晒機會

雲狗真係幫唔落

雲拿單場炒兩個餐士

timo入唔到波決定殺人

譚第一下應該要交

佢係我地本身plan B黎

雲狗： 睇錯左個龍門係波 sor

如果係兒子
應該一早入左兩球

比得咁靚都有得賴，笑左

上半場又係有下傳中，timo減速唔衝

無話佢交果下唔靚 只係第一下交會更好

嗰腳交得好 係雲狗條廢柴問題

雲狗第一分鍾就已經要攔

即將逼和

支持

猛都譚都已經做到足，仲想點

本身應該3:0緊

tam嘅身高真係得個擺
佢一場可以頂到幾多個波

圍都解唔到

雲狗傳波都唔掂

雲拿

Timo做乜鳩

odoi出唔出得啊快d踢條德國狗落bench

佢其實係咪唔想踢

可唔可以換撚走佢，進攻終結者

換撚走佢啦

撚狗幾時躝

掛靴啦好嗎？

撚伯個樣

正式對雲拿失去所有希望
快躝啦屌你老母

唐狗on ball=街場水準

衰過學界，底線傳底

到底佢發生咩事

猛打翼最多都係隱形，雲打翼直頭負作用

艾馬狗 真係垃圾黎 唔係施華幫佢執屎又領野

又黎，撚伯盲撚左，唔換佢點攻

又甩

mm打翼都勁過timo

換cho 啦屌，條友負作用

佢打修個場個2球對佢期望好大

艾馬狗跳乜9...

到底眼光要幾準先可以接連買到kepa，雲拿，哈狗合計成兩億既水貨

唔好再搵 華拿打翼啦唔該

佐廢撚到

換得人未啊屌

岩岩譚拉邊傳比佢個球佢咪打緊中鋒位，把握力咁差咩位都冇用啦

甩完未

四點車真係西波保證

支持！

又係呢句
一件廢柴打乜位都係垃圾。
改變唔到既事實 所以躝係唯一出路

譚狗有冇起過腳

下半場成隊出黎搞笑

俾美隊踢返左未要佢就雲拿真係本末倒置

on9撚狗換袋出嚟啦，雲完全唔撚掂都仲要譚打邊就佢做乜鳩

又夜又凍 一定踢西波

把握力好少少都3：0

原來把握力同踢咩位有關係

d 位都係亂走架啦，係親大位幾碼都炒

施華: fucking hell

進攻得角球睇同護級隊有咩分別

英冠美斯要來了

屌你老母換人未呀

佐仔差啲靚助攻

雲D決定真係

Asus

跑得咁撚快就爆下邊啦好心

椰子幾時出得番

可以換撚走隻雲狗未，
已經好撚多場冇腳好波

好弱智

咁嘅勢寧願換猛睇佐高簡

添姆雲拿我屌你老母臭閪

Timo傳腳波都唔得

下場有機後備

華碩上嚟hold下波 希望會好啲

而家呢隊韋斯咸，絕對比阿仙奴勁
韋斯咸踢得有文有路，攻守兼備

上季季中卍又係態好差
但撚狗都係死出佢
今季唐係又咁

好大雨

施華傷

姐係下年會勁

倫敦天氣痴撚線

想買反cup

錢就駛多左 但實力明顯弱左
唔知咩玩法黎

輸未

隻bowen好撚勁

成個下半場任人攻 我地有無起過腳

下半冇生波攻勢

多跑動
又快
又可以推一段長距離
冇一個球員有同樣作用

撚狗咪同有form sir差唔多

又係衰雲狗

換啦屌，見到條廢人就火

唔係靠角球一球都入唔到
成場都冇form

呢10分鐘16:84控球率，有冇咁撚廢

踢到好似護級隊咁

推條撚咩，球球斷

今場西唔西波？ 未訓不過唔想睇

廢到唔知講咩

timo

推撚咩腳法咁差，下下控第一下都未控好就比人搶左

睇topic

你睇下啲comment

呢隊仆街波想點撚樣
係咁比人禁屌

好在掛住睇小說冇睇波

踢得好掙扎，咁大雨鳩爆落底斬好過啦仲鳩搓

前面冇個拉邊攞波rebuild possession 一拎波就亂撚咁隊向前

雲狗真係一腳正常波都無

我60分鐘先睇，西撚到

仲未1：1 咩話

識系扭過人咩

仲訓唔訓得著啊

笑撚左，拎完波要修正咁耐，對面都返哂嚟

收起佢
猛打翼
唔見得會有咩分別
佩列錫右邊冇表現
但係似係想佢補番Azp進攻力不足問題
雲拿成日移中路

雲狗助攻都要柒

符碌足球

咁樣入

No offside?

無言

即助攻

Timo靚到假動作

我睇左d咩野

雲拿神助攻！

屌你雲狗要撻Q先得

-6到仆街

譚

運氣真係好重要

咸

tam

今日tam支點做得好好

-6 足球

撻到咁都有assist

符碌足球never die

波追人

Timo反到有助攻

屌
負碌到
又幫撚狗續命

我睇左d乜9

3:0

Tam子

-6足球

咁快手

原來負負得正係真廢人撻q=靚助攻

又一粒

雲狗射到好似牙衣d屙尿射球咁

雖然timo咁樣助攻 但可唔可以快撚d換走佢

咁樣兩粒

譚狗抵讚 隊友射門 唔理入唔入 有準備
埋門個下都乖巧

雲狗呃助攻

負碌到陣

睇左d乜撚野

-6到

譚入兩球，翼又傷好，豬又有排坐

負碌足球萬歲！

Timo要鳩傳先得

又入

譚把握力仲好

on9

Jm9

負碌足球

好波不如好運

發生咩事

本身諗住屌雲拿阻住哂

反譚去晒邊

廢咗成場咁都畀雲狗交到個助攻

捷傷成點？

打排球咁

漏曬

3 0

-6 joke 球 never die

唔係講笑 timo呢球唔會入到

仲旁述好頹

真係有機

呢球tam 又幾勁

咁搞法豬蛇又唔知要坐幾耐

入波都唔出聲

係一定炒硬

西咸放棄左

車仔D波就係唔知點解會咁

美隊突破關鍵

會射中龍

譚美艾巴咸潛力仲勁過連尼加同舒利亞。有機會做歷史最佳英格蘭前鋒

深夜閪波得一個人講足九十分鐘都唔係易

今場攻力有改善

雲狗 而家無撚晒信心 實會拎落黎 邊敢即射

神秘力量幫林狗續命 -6到...

負碌有運

cls -6到

今場啲支點

我地終於贏到上半版

譚同ca one two得好靚

J死人了

西咸都唔知自己衰咩

有佢突破差好遠

得2成控球

入3球唔代表有改善
成場波都唔知踢緊乜鳩

譚仔

譚好hyper

譚起碼識做配合，同浪到d 高波落黎做支點，雲真係0作用

西咸其實守得幾好

椰子r撚哂頭究竟輸咩

防反

未吹雞都唔放心住 西咸3:3和過熱狗

Daddy :你鍾意控球？你拎個波走，我拎3分
撚伯又學到野了

唔係條敗家閪我地456人地啦

將來
華拿 艾巴咸 薛椰子 定左呢3個核心主力

夏維斯定位會比較尷尬...

衰運

無雲狗既進攻幾順暢

眼訓啦

邊有反 有-6

完全冇form 去攻，真係死好彩

一球角，一球-6，一球-6完打散人哋道氣之後即入

入得咁附錄都唔知講咩好

踢埋熱狗落第6

閪撚足成場
咁樣-6贏3球
聽朝冇睇波嘅迷撚起身又幫撚狗含撚

kai子

人地岩岩助攻，下場繼續踢全場

傻狗

美隊9 衝 = 反

德國雙廢

唔傷既美狗點會唔係核心

開始同美隊夾到

撚狗佢似係要格硬出晒d 契仔，冇諗過點樣出會踢得好

難得有垃圾時間俾kai玩下

第一個係咪放錯咗 點會唔係CA

on9 timo咁都繼續有得踢

原來冇岀Kai 唔怪得d進攻咁smooth

飯狗一月係咪嚟？

入第2球之前得2成控球,差唔多0射門

肯做支點一定夾到美隊，豬蛇就係好例子

袋又要做失蹤人口

閪咸一月應該唔會放
同埋都唔會夠錢買住

成場係度幫ogbonna同coufal 打j

一月west ham 都唔會放啦

咁都smooth

譚係有射手觸角
但係大部分入波都係咁
如果入地唔出錯
佢好小話輕鬆咁用一個完整攻勢入

唔識點表達
總之就唔係一級多產射手feel

入波=smooth
咩logic

不如重用青訓出cho 仲好啦，贏波都係靠青訓，但機會就盲目比晒德國雙廢，好唔公平

踢到幾垃圾都有得出，反而cho 傷前踢得唔錯，都係出個廢人kai

迷kai

Smooth 條撚
咪又係靠美狗自己舞龍入去

westham d攻勢仲入骨

其實駛撚咁貴買捷維爾咩
艾馬臣都夠哂實力做正選
林狗戇鳩鳩，為買而買。將買捷維斯，夏維斯舊錢all in去烏柏美簡奴咁咪搞撚掂囉

餵曬會識食個種 唔似雲狗

差好撚遠喎師兄有冇睇波

fb 留言黎

。。。艾馬臣

捷維爾起碼勁艾馬臣兩班

咪撚on9 捷狗勁朗同艾馬幾條街

勁射中眉都無咁嬲

雲狗宣布無得救

知佢on9就all in新領隊啦

又中柱

真係添無運喇

仆街中眉

Timo要黑到幾時

Kai>雲

一係撻q
一係大力到中柱

偶有佳作
又做唔到一個一線支點

不如躝啦，靠佢入波真係死得

如果0-0靠佢入救命波就死得

今次有信心狂抽 就中柱

又中楣，第幾次

差好撚遠喎ching
仲有ullm都唔好得去邊

雲狗要雪啦

Timo今季中左幾多次柱眉

又中柱Werner

Timo 要抖1,2場啦 信心都冇哂

黑腳啊！

毒毒難得俾得咁靚 timo射到咁

咁仲後生，睇得出keep 住有進步

佢好中意大力抽成日中眉

好雲好暈

護波好過上年

zouma 同cwa 都勁過佢啦

第一球就應該大力抽啦

夏維斯太柔，妹下妹下咁

中柱關黑腳咩事

Btw

食屎啦即討傻閪

呢球kante 比得唔好

唔關雲狗事

上季昏迷左? 艾馬狗夠打正選?
一場半場叫佢登腳就得 你叫佢長期打 真係前世未撚食過屎

想通人坑渠就比人接到實一實，想大大力抽埋去就中柱，真係腳臭兼無運

li 下就算啦
係咁射
前幾下就真係

Timo 今季好似第5次中楣柱

fb白卡佬？

艾馬狗都話夠班正選 唔講以為上緊fb白卡區

呢下起碼有機會入波

艾狗今場打得好好喎
大家點解對佢有偏見

高拎住個波好屈

真
朗都話太慢守唔到
艾馬係唔撚知點解佢d duel 輸晒

kai有返態

好少睇艾馬臣呢個人 佢係咪驚波 好似唔識去咁

你真係cls

符碌有3分

對你有偏見Ok?

終於然返場

打飛機方面？

明明贏贏3球但mvp似施華/azp

閘位唔識攻其實都唔會比人屌得咁甘
問題係佢d防守企位放題級

只能夠講一季總有一兩場係好
其他你唔會想見到佢

發現迷艾ching

奉行獎勵足球？？？？

猜得順幾球基本波就滿意

Kai仔好似動作快咗

MM踢足全場都仲逼得上過Kai啲work rate同態度真係高下立見

撚蛇仲唔衝出去攬飯狗兩野先

早訓嘅巴打可惜
睇唔到一場大勝

咁都叫好

垃圾到癲
攻守都做唔到野

衝過去笠飯仔波衫啦

一係眼神防守 一係大腳清 推進有一半時間回傳
唔係有人汁屎爆左好耐啦 清今日第一日睇車？

艾馬狗都有人迷

永遠唔會過人

妹下妹下點踢英超

屌贏緊三粒鳩嚟到得啦

mm同飯一陣會唔會更衣室做愛？

西咸幫撚起機

艾瑪臣今場係條左路有咩貢獻？
一球傳中波都冇斬過，一球持球前進都冇，
唔係橫傳就回傳咁，人哋出波又唔會去泊，
憑乜撚嘢同捷狗比

mm特登剃左鬚

飯仔主動去同林蛇渣手
下季都去硬車啦睇嚟

迪勤懷絲

終於贏到前十球隊

西咸依家係排第十

佢d爭點 等個波落地 唔頂埋去既 唔算好識波但係佢好似完全冇火咁

撚狗快lan

飯:炒鳩我？！

一攞波真係ip都唔洗check知佢想點

後備落場100%體力 令你有錯覺姐

符符碌碌有三分

飯已經係我轟既人

今場佢真係打得好

扣你50分